有冇手足聽日要返返公司

WFH左個幾月😿

樓主係5毛公司做

仲有兩個禮拜wfh
就黎唔記得公司喺邊

如果公司唔係ssp小心盪失路
帶返隻撈睇時間唔好遲到

pr公司番工？

樓主連鎖大藥房太子爺 唔識咪衝出黎柒

炒撈有公司?

樓主仲有幾年退休

30頭

私人公司仲話會跟政府WFH

系

係仲有幾年2蚊搭車

球場唔俾book wor

樓主網軍都要返公司？

樓主叫雞當返工

去元朗學校整天線

巡視業務？

Me

小皮球

驚佢比啲黑鬼搞到漏屎水